msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/cms/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "Add "
msgstr "添加在"

msgid "Add attachement"
msgstr ""

msgid "Add cover"
msgstr ""

msgid "Add sections:"
msgstr "添加部分："

msgid "Add to address book"
msgstr ""

msgid "Address:"
msgstr "街道地址："

msgid "Alignment:"
msgstr "调整："

msgid "An error occured."
msgstr ""

msgid "An error occurred while saving your page."
msgstr "有一个错误保存页面。"

msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "你确定要删除这个页面？"

msgid "At least one section is required to save."
msgstr "要求至少有一个选项："

msgid "Attachement"
msgstr ""

msgid "Attachment:"
msgstr ""

msgid "Custom icon"
msgstr ""

msgid "Custom page"
msgstr "自定义页面"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Display address"
msgstr "展会地址"

msgid "Display image in page"
msgstr ""

msgid "Display location button"
msgstr "显示按钮的位置"

msgid "Display title and subtitle in page"
msgstr ""

msgid "Email:"
msgstr "电子邮件"

msgid "Hide navbar"
msgstr ""

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Large"
msgstr "伟大"

msgid "Latitude:"
msgstr ""

msgid "Link:"
msgstr "链接"

msgid "Loading picture:"
msgstr "加载图像："

msgid "Longitude:"
msgstr ""

msgid "Make a search or enter the Youtube Url:"
msgstr "让搜索或输入YouTube的网址："

msgid "Medium"
msgstr "中位数"

msgid "My Youtube video:"
msgstr "我的YouTube视频："

msgid "My video"
msgstr "我的视频"

msgid "No videos matching your selection"
msgstr "不符合您的选择"

msgid "Page successfully deleted"
msgstr "页面移除正确"

msgid "Page successfully saved"
msgstr "网页保存成功"

msgid "Phone:"
msgstr "电话"

msgid "Podcast URL:"
msgstr "播客的网址："

msgid "Select a button type:"
msgstr "选择一个类型的视频："

msgid "Select a video type:"
msgstr "选择一个类型的视频："

msgid "Size"
msgstr "尺寸："

msgid "Slider"
msgstr ""

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid ""
"The block N°%s, %s was not saved, the block was either empty or invalid."
msgstr ""

msgid "Use external app"
msgstr ""

msgid "Video URL:"
msgstr "视频网址："

msgid "Your Podcast:"
msgstr "你的播客："

msgid ".mp4 or .3gp format"
msgstr "名为.3gp或.MP4格式"
